黃VIU重播 棋魂

整個日版畫面, 粵語配音就正

早排先係youtube重溫完

有粵語版就正啦

Youtube冇撚哂粵語版
不過咁有張力的棋局要日語配音先有氣勢